【警暴聽證會！】邀請公眾人士出席聽日沙田區議會特別大會

沙田區議會明天將會召開特別大會，就五月一日警察進入沙田市中心新城市廣場驅趕市民的事件進行公眾聽證。

沙田區議會現邀請曾經歷上述事件並有意發言的公眾人士，於明天下午二時來沙田政府合署四樓沙田區議會出席會議，以𨤳清事實，明辨真相。

有意發言者請聯絡沙田區政聯絡人趙柱幫議員安排（電話：63471955）。

沙田區政亦同時邀請各大傳媒到場採訪。如有查詢，歡迎與聯絡人趙柱幫議員聯絡。

沙田區議會特別會議的官方文件：

push

我知你知藍絲知，計返上次私煙好似帶咗班人搞到會都開唔成，唔該大家真係出黎幫幫手

Pishhhhh

推

今日音樂台

[日經多圖]文宣全港大行動 及 文宣五大安全守則

明明係大多數，但次次出黎比班攞生果金游手好閒廢老係度霸晒畫面

沙田友要人

推

英國國會議員：作為中英聯合聲明簽署國，英政府有責任為香港採取行動。聯合國：港共應撤銷民主抗爭者控罪

hello

hay
沙田要人

Push

推一推

諗落增選委員制應該保留
必要時可以用增選委員做有限度聽證會

順便又提提大家
已經有國際新聞及記者報左新城市單野！！！
Twitter 戰線手足整咗個網站出嚟比大家做task
自己入去rt + like + reply

入bot 拎任務24小時更新：

另有手足會係佢Twitter Account 每日更新任務:

或者download 香城online 個app 都有Twitter 任務做

搵人放埋上沙田group